投訴會員 鮮嫰多汁兔（#24133)喺時事台不斷推舊七八月嘅舊post上嚟擾亂討論

Admin 請從速bam咗佢
佢洗版洗到無意義嘅舊post上晒嚟

Admin請留意

推

我都有個15日前嘅post比佢風雨不改咁推足15日